var真係笑撚死人

呢球西布朗中堅咁樣申直隻手咁都唔係12碼,集體訓著教?